現代MK仔的愛情故事（下集）

自從庚叔被分手後，傷心欲絕經常借酒鬧事
今次居然冇錢搭的士，想搭霸王的！
幸有街坊制服！